屋企滲水問題 有無公証行介紹？

樓上單位漏水，報左食環
搞完一大輪話搵唔到源頭close file
滲水地方係咁有污水流水 又有蟲卵

跪求公証行介紹

P.s.
有做過滲水測試 即時見到有色水流水
覆檢都有色水漏 唔知點解會close file

Push

你果度係keep住流/滴/定滲？

唉我間屋都係，會keep住滴，約一分鐘3-4下，要用桶接住，下星期食環先黎睇第一次，唔知要搞幾耐

黃大仙？